{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049854",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76529&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평LX22풀빌라"
    },
    "text": "LX22一軒家プールビラは、<楊平ソゾン店>(号、2号)と<加平雪岳店>(3号~2号)に位置し、加平雪岳店には年中利用可能な室内温水プールがございます。 このプールビラは家族、恋人、友達と静かにくつろぐのに良いプライベートな別荘型の一軒家です。 宿泊施設は禁煙であり、駐車が可能です。 予約すると、バーベキューが利用でき、利用時間は午後5時から10時までです。 バーベキュー筒、炭、グリルの料金は4人基準で30,000ウォン、4人以上は50,000ウォンです。 バーベキューのご利用は現地で予約でき、お子様連れの場合は安全に注意してください。 一軒家の客室で家族や友人とプライベートに滞在することができ、IPTVやWiFi、壁付き暖炉も利用できます。 壁付き暖炉の利用には薪20個で50,000ウォンを頂戴しており、利用時間は月曜日から5月3日までです。 プールビラには温水とぬるま湯を備えた室内個別プールと屋外個別プールがあり、営業時間は5時から翌日午前1時までです。 プールの使用料金は時間と水温によって異なり、利用時には水着やレシガードを着て個人用品を用意しなければなりません。 お子様は必ず保護者と一緒にご利用いただく必要があり、常備薬や備品の項目は状況によって変動することがあります。宿泊施設内に駐車可能なスペースがあり、入室後10時以降、ペンションまで事前に連絡してください。最大人数を超過した場合や保護者のいない未成年者の入室は不可能であり、ペットの出入りをお断りしております。 実際の画像と異なる場合があり、施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 客室内では火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは分別し、指定された場所に出してくだい。 この情報はペンション状況によって変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "LX22一軒家プールビラはどこに位置していますか？",
            "answer": "LX22一軒家プールビラは<楊平ソゾン店>(号、2号)と<加平雪岳店>(3号~2号)に位置しています。"
        },
        {
            "question": "加平雪岳店にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "加平雪岳店には年中利用可能な室内温水プールがあります。"
        },
        {
            "question": "プールビラの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールビラの利用時間は5時から翌日午前1時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は午後5時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの料金は4人基準で30,000ウォン、4人以上は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "壁付き暖炉の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "壁付き暖炉の利用には薪20個で50,000ウォンを頂戴しており、利用時間は月曜日から5月3日までです。"
        },
        {
            "question": "プールの使用料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "プールの使用料金は時間と水温によって異なります。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際に必要なものはありますか？",
            "answer": "プールを利用する際には水着やレシガードを着て個人用品を用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "お子様はプールを利用する際にどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "お子様は必ず保護者と一緒にご利用いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットはプールビラに入ることができますか？",
            "answer": "ペットの出入りをお断りしております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 573,
        "QA": 403
    }
}